唔識襯衫靚仔vs識襯杉唔靚仔

你地會點揀？
一個成身u記靚仔
一個成身穿搭但唔靚仔

圖呢

我會揀一個唔著衫既靚仔

着u記就叫唔識襯衫？

搵唔到啊 但周不時街見到依兩種人

有冇圖睇下成身u記點襯

靚仔就靚仔 唔駛搞咁撚多野都會大把女
算啦 樓豬 你就

唔好意思 我係成身u記+唔靚仔

問嚟都哂9氣
一個好有fashion sense嘅豬西
一個唔識襯衫日日牛仔褲普通t嘅靚女
你揀邊個啊咁？
唔洗問啦下話

唔好玩啦 唔識襯衫最多咪學 樣衰淨係得整容